美國總統侯選人 Bloomberg 公然投共

Michael Bloomberg: 1) the communist party listen to the public
2)Xi Jinping is not a dictator, he has to satisfy his constituents

大家入去撥火，仲要 share 到 twitter, ig, fb, other social media! 可能要 inbox 眾志, 要阻止 bloomberg 選到總統!

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur
仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

同China joe一撚樣

佢其實一定選唔到，大家唔需要擔心。但的確係一個好機會令更多美國人思考中國人權狀況

做生意做到咁無骨氣

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推

我認我係港獨
台灣不嬲都獨立
中共早日滅亡啦

Tweet晒，like晒，但冇comment.

辛苦師兄推左成日

Btw
路過既唔該block左哩條五毛
我一早block左

垃圾彭博奶共狗，唔意外，身為華爾街嘅巨人奶共奶到雪雪聲。不過今次注定佢企錯邊

P 牌推唔郁 大家推呀

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

痴媽根

咪番番去之前8年

照佢個邏輯 呢個世界冇獨裁者

咁茂名又真係即刻答應訴求嘅。。。

新彊集中營班人

已經俾人瘋狂恥笑啦
本身都冇機會贏

初選唔贏姐
但民主黨人大部份個底都係咁

可唔可以比彭斯做

彭博仲要係民主黨既人
而家公然奶共, 民主黨都多得佢唔少

佩洛西:

佢出黎可能係中國有份出力支持

全球攬炒囉!
同你講,如果香港真係輸咗,我第一件事就係化身小粉紅周圍引戰,比班自以為可以置身事外既白皮豬體驗下中國式統治

搵人爆佢大鑊

嘩屌

Push

咁撚有錢都要奶共

應該同支那有勾結 支那會暗中發力幫佢選

咪理人地美國選總統既事啦 蔣介石當年就係咁樣搞到輸鳩左比共匪

Wall Street all sucking Chinese dick

民主黨其實想點? china joe同彭博都奶共 好似得番warren同埋bernie

you are welcome la

其實佢好冇邏輯

美國共諜要一定有，要用技術性擊倒

唔洗擔心, 佢無可能贏到初選

又係你啊，知名五毛

Bloomberg 幾有魅力，可惜奶共

Bernie咪又係社會主義

屆屆都話選屆屆都唔得

Old new嚟
不過俾人知佢條撚樣都好

佢同Biden撞定位，方便咗Sanders/Warren上位

Warren okay ge

當初Trump都係比人瘋狂恥笑

社會主義者更加憎中共啦，亂用嗰term嚟justify佢哋做嘅嘢，搞到成個term臭曬

各位鍵盤戰士幫幫手

<制裁TVB最終回之轟炸國際總公司>>

一齊上Twitter reddit支持侵侵連任
Stand with Trump

曲線幫侵侵拉票

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

衰過jb啦

push

唔係贏唔贏到初選既問題
民主黨入面有人奶共其實等於叛國
俾我係佩洛西真係恥與為伍

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

賣國賊，對唔對得住美國嘅開國先贀

Biden 家族好撚多中國業務
但民主黨保呢條友
而家情況有D 似香港民主黨要保AV仁同劉慧卿一樣

哩幾十年人民幣真係養到部分美國人太舒服

應該係佢地享受緊中國人做佢地奴隸
所以先咁奶共

push
push
push

台灣唔係不嬲都國家？

一早完全封鎖咗
好奇佢講咗咩

痴鳩線
冇用架

華獨 vs 台獨

trump 都係 49% 選民投票支持佢
美國政府已死

點解B仔你咁肯定佢選唔到？

佢對香港嘅睇法聽到個女主持呆咗

有冇Twitter 新聞

好彩bloomberg news算中肯

你講緊咩？

覺得佢似假膠多啲

做乜鳩
五毛

Bloomberg做到3屆紐約市長主因係嗰幾年冇人想做嗰個位
唔係佢多人支持，或者佢有能力

不足為患
佢唔會過到初選

暑新聞社冇政治目的，只係幫老闆本人做消息用
其實觀點都信唔過

佢都無機會羸架啦....純粹想向中國示好...可能有油水抽

衰過china joe啦
起碼china joe有出過聲撐香港人抽吓水

屌比呢d人選到實敗左美國

佢話 government will not survive without the will of majority of its people
侵侵當年 popular vote 都係唔夠 50%
技術上險勝only
咁樣諗嘅話美國政府應該survive唔到

佢唔投共，啲支那銀行就唔會買佢部terminal ga laaa

佢有機出到線，到時睇極左票

明嘅
大陸咁大
一人一部terminal不得了
宜家滲透率唔算高
好多人用緊土炮野

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

民主黨 一個biden唔夠，再加多個bloomberg齊齊奶
係咪想做國民黨?

On9
成班真蝗黑記

biden 收曬皮

太左/太右唔會贏到選舉
trump係好個別例子

Bloomberg

咪係 篇篇關於香港都屌9抗爭者

死完老母黎？成個智障仔咁

點解一定選唔到？

就咁睇民主黨候選人
佢名氣最大
政壇經驗豐富（前New York市長）
熟悉商界（之前做開華爾街）
傳媒佢又熟（彭博wor 唔使多講啦）
又有錢（唔係trump個種，佢係真有錢）
唯一的弱點只有年紀大

講真，之前我覺得民主黨無一個掂
Bloomberg出黎話選
我第一次覺得Trump有d危

推到上報

屌咗好撚耐啦

一早上咗

twitter見唔到

佢越奶共
侵侵就要更加走相反方向,樹立抗共形象比選民睇

咁邊個最大贏面？

就咁睇其實佢牌面最大

呢一隻係排二線 有排都未到佢

Bloomberg news is market manipulator

因為共和黨選民唔會投佢，民主黨選民更加唔會投佢，中間派選民其實好少，佢變好似宋楚瑜一樣。美國選民歸邊情況好似香港黃藍對立一樣嚴重，你要想像佢好似田北辰，兩頭唔到岸。

另佢民調只有單位數，佢無你想像中受歡迎

所以補充一句佢作為前共和黨人要係民主黨初選勝出將非常困難。

我反而覺得有咗一個咁右嘅總統之後，下一個應該會中和一下

Tui

Biden民調由領頭羊位置到而家笈笈可危

佢一開始係領頭羊只不過因為佢係咁多個總統候選人入面最出名嗰個

俾彭斯做多兩屆撚死中共先都得掛

如果上位嗰個左派係Warren嘅話中共應該都會好慘，佢都係鷹派嚟

手足出動啦
冷氣軍師一齊入去推

不能只有我睇到

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

躝啦五毛